一於罷工：返工經元朗西鐵站，危險

痴線點返工？到站開門有白衫人打你